健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

政府防疫之名，政治打壓之實大家就正常都知啦
但依次除佐之前的打壓外，重多佐個健康碼

健康碼係支那措施黎

新聞一 )

【健康碼2.0】逾40萬港人DNA恐率先送中 林鄭逾億聘深圳機構檢測武肺

林鄭讚深圳政府大力協助

最快本周實施 未定傳送方式

醫生籲市民勿貪免費：
DNA數據是重要資產

樣本送中或出岔子
隨時違《國安法》

專家憂深圳檢測如用鼻咽拭子
或出現「假陰性」

新聞二 )

工聯會晤林鄭月娥 建議尋求中央支援為全港市民做檢測

工聯會成員與特首林鄭月娥會面，建議政府向中央尋求支援，在本港推行全民檢測病毒，以識別隱形患者，盡快截斷社區傳播鏈。

工聯會立法會議員麥美娟表示，理解公營醫院只能對特定群組做檢測，但擔心社區繼續出現隱形患者，認為全民檢測可及早識別、及早隔離 、及早治療患者，有效控制疫情擴散。她又以北京及武漢為例，認為均有進行全民檢測並效控制疫情，呼籲政府接納工聯會的建議。

工聯會的鄧家彪表示，不少九龍東居民憂慮疫情，又表示有僱主得知僱員居於這些地區，要求他們放14天無薪假以隔離。他認為全民檢測可方便居民向僱主證明其健康狀況，以便繼續工作。

DNA數據庫

準備好被評分未

上連登扣100分
連登仔恥笑的口德分可能會出現

點只100分

是

push

我之後會日日出下，等大家繼續注意

領導備用零件保修

推

其實全民檢疫係一個好合理既措施
但放係一個唔合常理既政府
所有既措施無論幾好
都只會產生問題

小心

［武肺］港共開大水喉比3間支那背景化驗所 送錢之餘送埋港人DNA

你信佢
That OK
但依家依個仆街政府已經有先例借防疫做打壓

Push

［武肺］港共開大水喉比3間支那背景化驗所 送錢之餘送埋港人DNA

係好合理
本地大把化驗所
睇吓佢揀咗邊幾間

揾啲深圳機構嚟驗都幾難信佢

係中聯辦要求，中聯辦嚟咗個人，負責呢單嘢

大出殯聯盟都推就知咩事

到時整個健康碼出嚟，全部人都有病唔俾出境

新疆2.0鋪路啦
係到搞呢搞路 又攞被捕人士DNA

近排多肺炎 急需靚肺

後生器官一流

你第一句好fit

訓醒未，一搞健康碼，搞完就會順勢推數字貨幣割韭菜

同埋Now 新聞自從有TVB主管之後
報「健康碼」都係親中

推，見無咩關注

全民檢疫係一樣看似make sense 但十分on9嘅嘢

淨係10% false positive 都玩殘醫療系統

就算其他國家開綠燈畀你移民，政府話要保障你健康而要你留低

可以點破解

大家幫左麥美娟填問卷未？

訓前一推

最怕大陸野檢測亂q黎

推！

重癲過1984 dllm

35+和你唱

不過係集中營入面

禁大個核彈要推

唔反抗呀拿多多都有得搞

易玩過新疆咁多

新疆人都識玩下炸彈

火車站刀仔吉人

香港人: 和你唱

真係新疆化

再推！

香港已完

健康碼=GPS獸印監控系統
出入境要先攞批文。
用GPS監視你一舉一動，知道你位置。
數字貨幣=控制你金錢流動
上連登可能會扣信用分，唔比你買野食
最後餓死！

健康碼+數字貨幣=666獸印

健康碼+機械人+人臉識別

+清場模式=清潔大廈內不健康的人

係咪要開始新疆化？

推上Twitter

唉

得 DNA 得天下

林鄭已經講要準備推健康碼啦，好恐怖

反支=唔健康

樓主幫手pin
工聯會做緊問卷要人支持中共做全民檢測

醫生籲市民勿貪免費。
香港人，唔貪至奇。

721

呢個post 咁少人嘅

入去亂做 之後report

推呢個

bsbdhd

繼續和你唱喇

當連登仲停留集中對付緊Pr時，柒婆+国安已經靜靜咁行動緊

Tui

推埋呢個

健康手有已經係

推推推！！

完美吧。現代化。

索性殖入晶片啦

推，好大件事

pish pish

林鄭毒婦

Up

TWITTER 出去國際！！

必然事實

有撚所謂咩
關我撚事呀
屌
我有得返工就得架啦